懷疑支那落左order要香港幫手接收病人

因為支那已經控制唔到疫情
知道香港醫療水平高
所以暗地落左order唔准封關
有大陸病人一定要收
各位醫護睇路
為左幫林鄭完成政治任務分分鐘命仔都冇埋

擺明係

正常有腦嘅領導人都會咁做啦

助攻

封城後重有得飛香港就知咩事

其實入境處搞罷工有冇得諗

擺到明啦 想hea鳩香港人當冇嘢

唯一解釋

推

香港染左 d外商咪搞鳩自己總統 再全世界一齊醫，

似想keep國際形象，始終外國唔會知中國境內信息
但香港一封關即係話比人聽中共控制唔到情況，班pk共黨員點換錢啊

合理，封城要比時間人走，
明顯係趕你去第二度
可能啲高鐵全部改直達香港

攬炒 醫護罷工點算？ 搵醫管局高層黎醫？

叫香港幫手醫幫手執手尾老實講真係唔係咩大問題
屌你老母老老實實同人講 俾人地準備下啦
全副裝備去接佢 起碼大家個心定啲
啲病人收收埋埋靜雞雞走落嚟惹撚埋我地呀嘛

岩

最好感染林奠同一班黑警